（testing,可移入黑洞）聽講size6幾次可以出到超級極大字

超大
超極大
超級極大
超級極巨大
[size=6][size=6]黑洞

最盡4次？

大
大

size6 4次再加個size5會細返

大
大

大

我屌你老母啊

講到明試字唔使下下拎人娘親出黎既而家要擔心其他人用呢個當金剛棒阻礙討論

沒了